另一半有難 救定唔救好

如果男/女朋友同你講關於錢銀上既野
佢言語上話唔洗你救
實際上當你行動埋直接俾錢佢時候佢又要係咩心態？

當你需要幫手時
另一半可能鳩講幾句之後同你講話我出去玩啦係咁先啦
繼續苦惱只有自己一個時你又會點做

同樣如果另一半需要幫手時
你又會救定唔救好

救
唔救 點解關我事 唔好煩我

睇你出幾個post都係抱怨
算啦分手啦

未結婚唔洗客氣

今次唔係我係事主
事主依家係屋企頹緊 純粹想知大家點諗咋

我都有問過自己
如果係我我又會點做
始終針唔拮肉唔知痛

你真係愛佢嘅話就會救佢㗎啦

一日未結婚一日都唔洗諗
結咗都要諗過先

呢個我同意 但我個事主朋友最後救左佢女朋友
家下佢女朋友就係出面風流快活緊
事主就係屋企頹緊佢自己單野

分手